佢應該係全世界最正嘅男人

頭香負皮

#angry#

唔係女人黎架咩

呢個都幾好味

我覺得張如城仲靚仔過佢

佢d妝真係濃咗d

唔夠可愛

男人？

唔同類型

韓狗食得狗肉多，食到隻隻一撚樣

韓國會食狗咩

你真膠定假膠呀，韓狗係食狗肉大國呀

我屌爆他的西

一齊雙龍佢好冇

樓主識貨

你肯定呢啲柒頭有男性性器官？有正常男人水平嘅睪丸酮？

男人？

唔緊要，佢比我屌